有無人記得 小魚兒與花無缺 呢套戲?

記得果陣睇

真係覺得大廚峰好撚型

同埋張衛鍵都好型

小仙女

仲有飯冰冰

柏雪突然唔見左好多年之後上番水已經無做演員
又無解釋點解無啦啦潛左
之後又潛番 已經有仔女

最中意係比絕情單 大廚峰食個條女

首片尾曲好好聽

只記得打到人入廠

超人

宜家仲聽緊

細個睇覺得惡人谷好正
覺得自己好老

打絕代雙驕

紅葉先生

我果時沈左小仙女船

絕情谷

我仲會聽埋廣東話版

劇黎喎

有冇人有全集

睇到喊

笑看人生太過灰暗

個期謝霆鋒堅係型又靚仔 依家好瘦又on9 但以前真係好撚型好撚靚仔

依套高質啊，細個睇到又喊又笑

細個勁中意睇張衛健既劇…
老啦老啦

頭一半好笑
之後好慘 一個個咁死 好似降魔的死剩主角咁

我記得有個角色（好似係鰲拜扮嘅）俾人屈斷咗隻手
果陣細個睇到呢一幕嚇到超驚

去到中後期無啦啦劇情大暴走
D人係咁死
Dont know do what

真名？
花無缺
真名？
花無缺
真名！
花無缺

呢套野痴撚線，最後d人死撚哂

失蹤個期比人話佢撞邪

老花
可唔可以唔好叫呢個名
BlaBlabla
你都係叫返我老花

得番佢兩兄弟

點樣痴撚線？吓吓皆大歡喜 天台bbq？

前半PART係好笑好熱血

到最後真係

好懷念果陣睇既感覺

咁後生上左位無啦啦消失左
好多唔同猜測
好彩之後出番黎證明左人仲健在
不過依家應該出左國 唔會有機會重返娛樂圈

記得蘇櫻無啦啦篤到d毒花死埋

完全唔明點解依加D劇比唔到果陣既FU我

我最記得係萬佛朝宗

呢套絕對係一套神劇

燕大俠好型
好似黎明

可惜atv
同埋個時中學雞早訓教
頭半段仲係暑假 開左學就無乜睇

蘇櫻正撚到

個時佢得26歲

講到咁撚正
等我我睇下先

諗起達叔姦夫淫婦劍

大家係咪都係96OR95既巴絲

92

打錯
好似伊麵先啱

就係為左幫王晶拍金枰梅搞到比水滸棄用
之後就一路都紅唔起

好似真打 打到江別鶴仆街

2-3個月前先返煲左
係死得太多人哩點唔好
所有女主死晒

依套係咪最成功嘅中港合作電視劇，香港人同大陸人都好受落
最sad係小仙女死果集
細個第一次睇覺得好唔開心
大個睇第二次，喊到仆街

哎吔~愛你的心...

好鐘意小魚兒個種風流快活
記得好似有一part係講兩姊妹要簡一個生存 結果簡左個個死左

催淚港劇

好深刻 好記得個幕係 小仙女就死個晚
小魚兒陪佢係草地
兩人互相問對方iq題 到最後小魚兒問個陣
小仙女無答到佢 因為已經仙遊左
小魚兒個種無聲吶喊充份表達到當時撕心裂肺既心情

記得張衛健講過搞笑嘅人通常都有悲傷嘅背景
覺得佢好成功演到呢種對比 或者佢本身係呢種人
佢d喊戲真係唔差 好有感染力

小魚蛋

我潛左蘇櫻船

多唔多人睇過呢套
最記得：你貴姓
交
哦佢姓交
唔知有無人記得

仲有刁蠻公主

來自翻過五千里的浪～

估唔到有咁多人睇過，首片尾曲超人真係好好聽
其實首歌出唔出名？

首歌同劇情都好過癮,同埋王晶拍武俠電視劇例牌會寫死晒D人咁制,但又幾好睇

徐錦江都唔識...果集死剩佢同小魚兒,其他惡人爹媽果D死鳩晒,佢出去幫小魚兒引開劉喜(柳奇),比佢用招好似分筋錯骨手既招屈斷晒手腳

除咗小魚兒與花無訣,王晶拍過另一套叫天下第一,D套路都係好撚似...我覺得王晶拍武俠劇反而好撚神,好知觀眾需要D乜

呢到係咪條女話好攰 想訓陣就死左個幕
對成套劇嘅記憶得呢幕

蘇櫻根本係劇情殺

王晶痴撚線

跟著大家要迫到小魚兒喊又係痴撚線

小仙女同蘇櫻都好正
前半輯真係好好睇好搞笑
後半輯都唔知發咩神經，寫死晒d人

惡通天？

細個睇到惡通天比人殺個幕喊左

呢個係咪大陸播既主題曲

鐵棍打頭痛d
定木棍打頭痛d

記得劇情暴走
自從慕容仙死咗之後 就所有人物陸續冚家鏟

個時因為呢套劇 好鍾意小仙女柏雪
點知個時佢忽然就退出娛樂圈 個時覺得好可惜 而家慶幸佢退出左呢個大染缸

Youtube有，但唔清，前排先睇完

細個日日都追住睇

小仙女唔好死

小仙女 最唔應該死個個

細個睇到喊
最尾唔記得邊條女死左，張偉健喊到入心入肺

套野真係好sad
小魚兒花盡心血都救佢唔到
個時佢死真係傷心到痴線

蘇乜 佢係小仙女死咗之後令小魚兒終於走出陰影嘅人
點知又死埋 痴線劇情
王晶鍾意喜劇開場 冚家鏟完場

最後小仙女寧願留個美好回憶
都唔想變啊婆一日一日咁吊住自己條命

有無高清seed, 想dl

記得 首歌都正到pk

小仙女BB豬

已經重睇左兩次
真係好好睇！
小仙女同小魚蛋

最尾個到好撚慘

暴走到冚家鏟

哎呀

小仙女都做左人母喇

王晶導演

首片尾曲都幾好聼

陪著你走過五彩斑斕的世界
不代表我就擁有過你的一切

我反而係記得林志穎同蘇有朋個套絕代雙驕

上個月都追哂

神侯好型，仲有陳法蓉

但拍爛片

D武打其實都唔錯嫁

呢套真係睇劉松仁由頭carry到尾 ，同埋郭晉安d搞笑戲都好正

佢意思係王晶拍埋賭城風雲果d爛片(？)

劇情大暴走

一啲啲
大唐雙龍佢拍到屎咁

死哂啲人就大暴走？

阿旺個時好霉

猛瑤個d爛片

小仙女死果集喊到仆街

小魚兒

果幾年仲有好多大陸加香港既戲
雖然已經幾大陣蝗味但係都幾好睇 童年回憶

依家得番啲純大陸既柒劇

季經

最記得係話咩 真打江別鶴 笑撚到我

打到入左廠

王晶

宜家睇返其實好鳩

邊度有得睇返或down返高清少少嘅版？

小仙女好好j

我沒有特異功能 我不能令愛情永恆
細個既神曲 成日哼

Bilibili有

睇YouTube youku 都唔清，bilibili 搵唔到，bilibili 堅仲有？

b站得零碎片段

後尾d角色死撚哂咁濟

亂咁黎

記得啲女
蘇櫻 冇記錯真名叫袁泉
同鐵心欄

本身好鍾意絕代雙驕呢本小說
應該睇得起碼三次以上
十大惡人 除左其中一個奸人
其他都係好人
兩個宮主其實都係性情中人 為情所困
仲有好憎條狗公

好想睇燕南天真功夫

離左題唔好意思

小仙女死左之後幾集講蘇櫻好撚悶

套野好似好少謝霆鋒, 基本上都係講張衛健

記得啊，同埋都有玩開單機game 新絕代雙驕2，新絕代雙驕3

呢套劇好似好多人都拍完冇耐就退出晒娛樂圈

依套劇我得閒無野做就當收音機咁播

無缺2師父都幾正

追緊未睇晒, FINAL BOSS係咪江玉燕

蘇櫻
覺得海賊王拍真人版既話一定要搵佢做妮可魯賓

小仙女家姐都好正

其實蘇櫻拍過幾套港產片片
點解個post好似冇人識佢

但同江玉郎變左性喎

小仙女cute到 嗰種一啲都唔做作嘅可愛
都好中意蘇櫻 不過袁泉而家靚啲

點解咁多人中意蘇櫻, 我覺得覺得講佢好悶

小仙女永遠都係小仙女

花無缺咪係佐助型毒撚

因為覺得佢好知性 幫到手
代入小魚兒嘅話 冇咗小仙女真係靠蘇櫻捱返生 結果連蘇櫻都……

成套劇都係咁chok

終於有人同我一樣諗法

成套劇都唔記得講咩 只係記得大廚好chok

其實蘇櫻真係唔差 N年後認錯以為係黃翠如

唔係唔差，係好正

劉喜同玉燕啲戲好正 由其係劉喜 好撚入戲

岩岩睇返哂....全部至親死哂，真係好sad

記得哥套小魚兒係大佬，同小說調轉

吸功大法

到家下我都唔知邊個大佬邊個細佬，硬係覺得花無缺係細佬咁

一集死幾個

要咁死法做到英雄

最記得係謝霆鋒蒙眼砍人，CHOK撚到呢

係。
佢最後拎到六壬神骰，練到嫁衣神功

最可惜係連蘇櫻都死埋

好睇

移花接木